有冇人用過Upwork?

失業幾個月發覺唔係好夠錢使
上Upwork佢話我not suitable candidate,唔肯approve...即係CV太柒?
有冇得執到佢approve為止
因為除佐想搵freelance賺錢之外, 都想使D錢請人做野
Thx 各位巴打絲打!!!!!

cls 收成20%手續費
但係自己冇錢 都要逼住做

我都註冊佐Fiverr, 唔使Review同Approval, 但d Jobs俾d仆街印度佬頂爛哂個市, 屌

巴打過到approval?
你就好
20%手續費真係無計...無工開都要頂硬上

好撚等錢使但我又唔想返Full-Time